燒山點解仲唔出黎預測

佢盞燈好重要

明知自己咁撚柒就出少句聲啦
叻唔切咁